聽日開始睇完醫生就可以蒙面

啲病毒都幾勁下
香港人都病哂
去睇醫生拎張醫生紙啊！
集思廣益 一人一個 睇醫生最平嘅地方！
柒婆DLLM

病左一定要睇醫生？

搭車咁多廢老係咁咳，點都要保護自己啦